# LAImax_PROBAV_GMAP.csv
This table contains the Leaf Area Index computed from the SPOT/PROBA-V remote sensing for years 1999 to 2022.

code_site	Code of the plot
site 	Site of the plot (bg = Bauges, vl = Vercors, vtx = Ventoux)
lat, long	Coordinates of the plot in WGS84


# Columns of soil_soil_CASTANEA_GMAP.csv

soilHeight	mm, depth of the soil
stoneContent	0 to 1, proportion of stone
wfc	0 to 1, humidity at field capacity
wilt	0 to 1, humidity at wilting point
propMacro	0 to 1, proportion of macroporosity
propMacroDeep	0 to 1, proportion of macroporosity in deep soil
bulk	0 to 1, bulk density
SOLCLAYtop 0 to 1, proportion of clay in top soil
SOLCLAYsol	0 to 1, proportion of clay in soil
SOLFINtop	0 to 1, proportion of fine particles (clay + silt) in top soil
SOLFINsol	0 to 1, proportion of fine particles (clay + silt) in soil
SOLSANDtop	0 to 1, proportion of sand in top soil
SOLSANDsol	0 to 1, proportion of sand in soil
deepSoilDepth	mm, depth of the deep soil
stoneContentDeep	0 to 1, proportion of stone in deep soil
prac	0 to 1, fine roots proportion in top soil
pracDeep	0 to 1, fine roots proportion in deep soil
